====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre discussion montre notre impatience de voir les choses aller plus vite et mieux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

